# Site_Venda_de_Racao
Site de Vendas de ração

Site desenvolvido para vendas de ração usando linguagem HTML, CSS, Materialize para ajudar deixa site responsivo, Java Script e Firebase para Hospedagem mais Dominio pelo Hostinger.

Dominito do Hostinger: https://racoeslife.com/

Pelo Firebase: https://estersouza-b6017.firebaseapp.com/

E na barra da pesquisa da google: 
https://www.google.com/search?rlz=1C2AVFC_enBR774BR774&biw=1360&bih=657&ei=byQ6XYKTE-y-5OUPlY2m8Ag&q=racoeslife.com&oq=racoeslife.com&gs_l=psy-ab.3..35i39.10276.10276..11261...0.0..0.125.125.0j1......0....2j1..gws-wiz.R3Ep5SCfUjM&ved=0ahUKEwjChs7zhtHjAhVsH7kGHZWGCY4Q4dUDCAo&uact=5
